北角兩警「蛇王」兼虛報 傳「新紮師兄」或被革走

本報早前率先報道，兩名隸屬北角警區的警員涉向上級虛報，已到場處理一宗違泊投訴。有消息透露，涉事其中一名警員是「新紮師兄」，相信經聆訊程序後，該名涉事的「新紮師兄」或會被警隊終止合約。
去年7月上旬，兩名北角警區警員向警方電台虛報，指已到天后廟道42至60號處理一宗違泊投訴，並稱未有見到違泊。

惟其後被區議員揭發，涉事兩名警員報稱到場處理的時候，根本沒有任何執勤人員。警務處處長盧偉聰證實會調查涉事警員，若發現有人要負責，一定會嚴肅跟進。

據了解，涉事的兩名警員分別是一名「新紮師兄」及「老差骨」，由於前者未經過三年試用期，相信很大機會被警方終止聘用合約。

「老差骨」被寫花紀錄

「老差骨」的紀錄則會被「寫花」，意味仕途大受影響，很大機會以後「無得升」。

當值警加2分

內部處分？
偽造文書同公職人員失當呢

事旦啦

玩到咁

警方發言人表示

見哂報無得保啦

老差骨就冇事唔使革

老差骨都預左冇得升架啦

普通警員真係好多垃圾，真係督察級先叫正常dd....

個新仔比個老鬼玩撚死 新仔邊敢咁撚蛇 一定係條老鬼叫佢唔洗理 hea 下仲好

仲要係區議員投訴

應該係條老差骨蛇開，累死條新仔

神經俠侶

應該真係咁, 其實真係慘, 行行都係咁, D 老鬼話唔使理, 唔通你新人堅持要理咩, 咁搞法遲下實俾人玩死, 剩係炒個新仔太唔公平啦

斷鳩估系列

新仔一定聽晒老差骨話啦
點知俾人老點

人地unun腳等退休

預左架啦

抄牌都要蛇
抵撚死

納稅人又要被繼續養條老差骨

邊個區議員

散仔至多係打手, 督察玩政治仲撚恐怖

政府炒個old seafood難過乜咁

大教壞細？

殺一儆百，新仔so9sad。
Anyway，新仔會唔會等老鬼放工聚下舊呢？

但點解入到？唔通係一哥親自報案，等足佢o地30分鐘唔見人

pc俾人革走除左做返黑社會本行之外，仲可以做乜?

新仔比老差骨害死

惟其後被區議員揭發

屌 又唔按章工作

臥底？

係至好呀
唔好得個講字

抵啦
做黑警啊啦

老差骨等退休，你寫唔寫花都係咁架啦

說好的按章工作呢

黑警 +1

老屎忽害死人

新仔抵死啦 以為做到警犬好撚威，偽進仔拉兩萬幾做人生贏家啦
俾政府炒撚左抵鳩死，返出黎做文員仔拉萬零蚊啦

後生仔入到警隊都要被廢佬玩

新仔抵死啦 以為做到警犬好撚威，偽進仔搵兩萬幾做人生贏家啦
俾政府炒撚左抵鳩死，返出黎做文員仔搵萬零蚊啦

放蛇前置...

新仔好慘慘豬

無間道劇情

文員都做唔到，唔好話英文，連中文字都唔識多個，畀盡咪跟車送貨地盤

你咁好影響士氣嫁
黑警冇特權就會開始強姦打劫，犯下林林總總嘅案
要比佢地蛇下，提升士氣就冇事
好似係

係咪大撚曬！？

係 看死個老屎忽又講埋d

人人都咁做 問你有無去 都係交下戲 大家知咩事

邊有人理

你放心 阿叔 做左咁多年 食鹽多過你食米

係咪唔聽我講

老差骨做幾十年都係散仔無得升
寫唔寫花本薄根本無分別

宜家D新人食屎大，個腦裝屎。

好明顯就懶得理。上次我樓下個車場出入口比違泊車頂死哂，搞到我入唔到車場，報警話有車阻塞交通。等左10分鐘架警車夠膽死淨係响出面經過。嬲到再打上999投訴架警車AM xxxx 無處理就走左，我話車cam錄底哂成個過程。隔左2分鐘有個沙展打比我話係頭先架警車，鳩up左一輪我話你再唔過黎趕走違泊車我就向警務處出投訴信，投訴你地虛報執勤。

架警車同車上嘅阿sir唔洗兩分鐘就出現，仲即刻趕走同抄哂成條街嘅違泊車。

最後我想同班違泊車司機講，我明白無月租要泊街係無奈，但唔該唔好係d單線雙程路上泊車，除左阻塞交通，你架車好易比人拉花。

仲有d仆街打斜泊底架車係出入口又唔撚理其他人嘅車主，我屌你老母！見一架拉一架

啊sir蛇王唔使你教

下次見到係咁投訴比區議員聽

新仔玩完

老差骨就無事

高官做錯野又無事

公平咩

寧願比個新仔一次機會，炒鳩老差骨仲好過

抵啦

如果按章工作一早冇事

按章工作

發夢夢到
如果每日望落樓下都報下違泊
見唔到警察黎抄就去搵區議員傾下計
會有咩事發生

新仔大屠殺

平時已經好撚得閒, 散下步就收工
違泊咁簡報都唔理真係好ON9
抵佢死

新仔不如考慮機場保安啦，都係差唔多啫，又可以食地勤女

敦倫金

做狗都俾人炒，垃圾都不如

做返人咪幾好

唔蛇 你叫前線人員點執法

仲話按章工作
你班垃圾好心有自知自明啦

轉頭做餓底la

請班人返黎蛇王